快全球各國請人權觀察員來香港監督警察暴行！

快全球各國請人權觀察員來香港監督警察暴行！